有咩將電子軍票轉做現金嘅可行做法

用嚟喺惠康買酒之後攞去退貨

買tap and go

你唔見好多咩二手店咩？
你搵A放件二手衫
你再去用電子軍票買
D錢去返A個戶口
A再俾返錢你，你俾返件二手衫佢

再唔係街市買菜
叫人地set支娜寶，set貴1000
買完條菜俾返1000

買coupon 97折放翻出街

唔好依家教人點套現

你咁樣會教埋對家點防

揚左出黎小心被告洗黑錢

串謀詐騙

個個買卷放 折扣率肯定直線下降

我憑本事攞嘅錢

coupon 一定唔俾買，用消費券買既野一定唔可以退錢